雲南香格里拉一問

有無巴士有去過飛來寺？
假如想四五點包車去飛來寺訓民宿
想係第二日睇完日出再接返我地出去
可唔可行？ 有無大約價錢？

巴士司機會幫你叫的士上去 如果你想上 +少少錢就得

另外朝早有巴士 大約8,9點鐘 可以出返去

唔該哂絲打

香格里拉 最遲好似中午12點前仲有巴士入德欽，坐5-6小時，再轉的士飛來寺

唔該哂 我搵到架巴士了
其實巴絲覺得值唔值咁長車程入去為咗睇個日出金山就出嚟嚟？
我又覺得影到就會好靚

進入雨季，見到個山當贏。

另外小分開始計劃緊大理嘅行程 諗住一日包車環洱海 有無巴絲試過？ 定其實無必要環湖
只係踩單車去到雙廊返轉頭就ok?

唔值

飛來寺訓一晚啦

有啲旅館落地玻璃望住坐山

租電動車環，平靚正

飛來寺 可以順路去徒步雨崩

包車遊滄山洱海(唔洗環) 一日夠

上次去乜撚都睇唔到，6月

9月 一樣咩都見唔到

去松贊林寺啦

其實淘寶好多包車服務, 你可以同個客服夾下想去邊 其實當地人既司機幾好人

入埋雨崩就值

全程都係包車 除左一日坐軟臥火車

由昆名機場 ->大理 ->麗江 ->香格里拉 -> 昆名
4個去包車好抵

如果情侣就建議租電動車環 好易上手

徒步我驚我女朋友頂唔順 兩個人入去
同埋去雨崩唔去埋周邊啲景點又好似有啲唔抵
咁又要用多兩三日？ 我應該無呢個時間

嗚啊 我就係六月去

我會去啊巴打 就係諗住一早去完呢到就入飛來寺

滄山巴打有上埋去？ 我見門票都唔平（連索道）

記住著長褲

可以見到成個大理 同去個棋盤影相

咁巴打是咪買來回索道？
其實我都想上去
但係上網睇啲人講又成日天氣問題唔開索道
行上去又唔知要幾耐呢